(鍊金強國)我諗住去支那考國家鍊金術師... 要咩資格

係咪要識造假蛋假洒先得架？仲要有咩技能先得？洗唔洗腎者之石？天津國土煉成陣洗唔洗學？

洗唔洗返強國d山寨廠實習下先？

查過資料，好似話整GE野要識爆
如果唔識爆,都要引致CANCER,賢石,大頭先得
又爆又引致病GE可唔可以成為國家一級鍊金術師 ？

明明腎者之石本身起德國已經好罕有，
但原來去到支那變到一街都係根本唔值錢，
如果當年支那肯派兵加入，
或者跟本就唔會有伊修巴爾內亂

起英國本身其實都出現過腎者之石既蹤跡，
聽聞喺一個叫哈利既細路手上，
機界原種，我地幾時一齊踏上征途，
集齊哂世界上所以腎者之石？
到時呢個世界就係歸我地兩個所有

侵埋
我幫你哋引起內戰

有金就pass到 (比考官）

好似係

腎石就唔洗喇

腎你又有將多個

好，到時我地會撥地俾你做王，
要邊個據點你起地圖點一下，
就係你的了

仔細並完整品嘗元素週期表的各種合成糧食
方可獲得中國國家鍊金術師的資格考試.

而國家鍊金術師資格考試在中央舉行，考試分為三部分，分別為筆試、面試及實際操作。

先入黨

有聲

要食哂元素週期表每種元素